今晚9點就鳩叫到11點

只叫「五大訴求 缺一不可」

[今晚10點] 窗邊大嗌：「五大訴求 缺一不可」

推上熱門！

推

推呀

推推

【831太子恐襲】今日下午約3時，兩位親身經歷8.31太子站警察無差別襲擊事件的目擊者，於立法會議員毛孟靜陪同下召開記者會，講述事發經過及其經歷。
目擊者講出多樣警方及醫管局未有提及的消息 ，目擊者指，831傷者被送往瑪嘉烈醫院而非廣華，而早前729曾爆出有瑪嘉烈醫院醫生於Facebook稱「大大力打」，更有留言稱「唔夠架生通知聲」 、「盡情打」。

有網民即時整合重點如下：
- 有一人失蹤
- 有機會有一人 已經死亡
- 被警察毆打近半個鐘至嘔白泡
- 警員見他沒有反應，方停止毆打
- 二三十分鐘後由消防員（非救護員）送走，而該傷者完全無反應
- 警員對他們說「強姦佢地係正常」
- 有被捕人士 於警署被非禮 (摸胸)
- 於警署如廁時不能關門，同時有異性警員在場
- 有日本人被捕 ，警方拒絕讓他聯繫大使館
- 目擊者稱傷者被送去 瑪嘉烈醫院，而非廣華醫院
- 速龍落電梯時，是 用腳踩市民背部甚至頭部

#立場新聞 直播全片：
#831太子 #太子恐襲 #毛孟靜 #立法會
-
發聲社新聞 STP Media

P牌仔push

Push

五大訴求 缺一不可
咪撚改口號
送中仲未正式撤回 依家只係動議

求下你地睇埋呢篇文
大家點睇脫共？